陳部長到醫院探望 受眾人擁戴

台灣陳時中

唔係香港啊

我都估到

呃你唔到添

會唔會越級挑戰到變下任中華民國總統

唔知畢竟佢成65歲

好呢咩香港根本無部長呢個post
香港叫處長

想去台灣識台妹

茶樓部長

阿侵伯選到嗰陣都七張幾
支那祖仲老

半clickbait 半玩笑 title 唔洗咁認真

我都想

你唔算clickbait 正常香港人都知香港唔叫部叫處

咁又係

勿念 活下去

一樣係姓陳 香港果個咁撚垃圾

大家都唔係狹義上嘅醫生添

Why唔係南亞

睇番香港果個姓陳

冇印度籍

垃圾到呢

返？仲以為你返IN
BTW,
唔知大家明唔明，移民=放棄、做海外亡國奴

香港件垃圾同台灣嗰個邊有得比
擺一齊都侮辱咗人
btw有個咁勁嘅部長
然而記者會班記者垃圾到不得了

口罩都未撚識戴

牙醫同醫生地位同等 但工作輕ken好多

佢選咁賴點算

睇錯陳局長

路係人行出嚟 大家要相信自己

日日問埋啲無聊野

你有無睇過練爺六桶冷水先？
話曬係國師及人物嚟

護理系教授wor

參選台北市長個民調都輸國民黨唔好諗太多住

唔係行內人 唔敢講

做第一個冧莊嘅副總統

台灣傳媒不嬲廢到同香港完全無得比有人話係四十年黨國戒嚴嘅後果 但台灣解嚴之後出現嘅新傳媒開始做得幾pro漸入佳境 所以香港傳媒反而以後可能會退化到好似舊台灣傳媒咁（例子：李膠樽、cctvb）

有 但人在至少仲有一絲希望

台北偏藍就梗係難打我去新北加埋我姨媽係嗰邊 所以清楚
我姨媽以前都係雙藍 己亥之後醒撚咗

台北市一向藍>綠 btw 佢唔會選市長啦

唉

我識行內人所以知 但牙醫啲知識既專且深 唔係個個讀到 同視光師情況差唔多

2016蔡台北都輸⋯

學到野

姑娘就算把啦

唔係陳笑恥步長？

都唔係廢到口罩都帶錯掛

咁你讀下 要人係香港先有希望
比港偽追殺嘅就無得好講 但如果係嗰啲係香港做沉默港豬韜光養晦都可以生存到落去嘅 我會建議審慎考慮下好唔好走

冇畀人鬧已經好好啦

其實好兩難

直接選總統啦 南部好多綠絲 北部佢就算輸少少票都挽得返
加埋佢抗疫表現係連淺藍都會折服 抗疫對於經濟係最大救命之恩 如果係著重經濟嘅藍絲都唔排除會投佢 佢北部就算輸都唔會輸太多

ps 新傳媒特別國際新聞做得好
仲有最新鮮滾熱辣嘅商台 不嬲專業程度可比BBC

香港唔會叫部長囉好無除非你講緊前排中招嗰類茶樓部長

我會建議留 呢排香港肅殺到好似留低會無命咁 但其實基本上做港豬唔好掂政治基本都仲可以生存到

台灣邊有濕尻安心上路呀，但係人哋做得好好

佢本人就意願不大，但黨內部想佢選嘅話佢都要選
吳怡農支持度咁低唔推陳時中嘅話邊個打得贏蔣萬安

但唔會係佢選啦，推鄭文燦或賴清德機會大少少

痴線 佢手頭上咁壓倒性嘅政治資本 總統唔選選市場一定係痴咗線啦 臺北市長搵賴去選咪得再唔係直接讓比國民黨都唔肉痛 反正民進黨本身係北部不嬲勢孤力薄

賴清德推去選臺北市長得唔得？陳時中嘅政治資本唔用實在太可惜
佢嘅政治資本連台灣藍絲都可以折服到

而家公視都唔錯

選總統除咗人氣仲要有cv
陳時中抗疫係好好，但佢政治cv差唔多係零，2024基本上都係柯文哲+藍綠三個打，要贏嘅話至少要喺政治履歷上面拍得住其餘兩個，台灣人唔同香港投黨行先，冇足夠說服力都係唔會投

副總統唔會降級去選市長 鄭就唔出奇

公視好似藍藍哋...不過至少點都好過中夭

KMT日日都屌陳時中 結果次次都失敗

鄭文燦正路啲

唔算啦 公視類似港台咁

我以為台灣藍綠分野好嚴重啲人睇顏色行事BTW宋楚瑜唔選喇咩？咁嗝屁係咪取代宋楚瑜做萬年陪跑

另外 呢四五年嘅嘢可唔可以積做政治CV？因為瘟疫呢家嘢其實係一啲好政治化嘅嘢，理論上應做乜係睇科學知識，但實際上點樣執行出嚟係好考你政治手腕。陳時中論科學知識，因為佢唔係正統醫生所以基本上只能話係basic睇得明，但佢抗疫抗得成功我相信係因為佢真係好有政治手腕。

鄭係北市長好人選賴可以繼續冧莊做副總

kmt已經淪為連淺藍都開始厭棄嘅夕陽政體

佢自己攞嚟衰 為咗討好韓粉 走向極端化

鄭上北市啦 反正佢桃園出身夠近臺北 市長嘢佢又搞開

Agger

新個趙少康點睇？重回正軌聽講幾有威脅性

過氣老人

下任是賴清德

賴清德、鄭文燦：Am I a joke to you?

又係馬英九嗰種中國人嘅走狗.

未必 唔知陳時中今次抗疫可以累積到幾多威望 畢竟佢抗疫救經濟台灣藍絲都會感恩戴德

我自己覺得他能力一般

外省佬

鄭啱做地區市長工作多啲等佢選到臺北市長鍍多層cv先啦
至於賴無乜存在感嘅隱形人，支持佢繼續冧莊

陳時中沒有基層議員、立委和行政院長的資歷
目前最有資歷的是賴清德

同🏇🏼🦅🐕‍🦺一類咁佢就等收皮啦

只能講沒有其他更好人選

抗疫可以計好大一份資歷 而且呢份cv藍綠都會服
咁啱民進黨最弱經濟 搬佢出山正可打抗疫經濟牌

是最好的選擇
賴清德自稱是台獨務實主義的工作者

賴隱形人嚟嘅 總統下屆比佢做 就算一屆上到 隨時以後敗江山
佢如果真係想做嘅話至少要係陳時中下面做多一屆副總
至於鄭文燦可以去台北市鍍多次金先

資歷不足，尤其是總統
台灣歷任總統，都是曾任台北市長、或是黨主席

其實我諗陳時中自己真係冇乜興趣再上

鄭文燦缺的是中央部會的歷練

陳時中唯一的想法是擔任故鄉台北市長

不一定是台北吧 那麼賴也沒有當過台北巿長

有資歷但沒政績沒存在感 比佢做就算贏都怕知會比國民黨回氣
陳時中抗疫政績係藍綠都服 只要佢可以花時間補下其他範數 以佢抗疫展現出嚟嘅政治手腕絕對有力長保江山一片綠

他想選 隨時連江 金門都會贏

台南市也是直轄市
最重要的是擔任過行政院長

鄭麗君：Am I a joke to you?

如果要呢兩樣做必要條件嘅話咁民進黨下次可以唔使選總統直接讓比國民黨算
因為根本會搵唔撚到人做

你啱

莫講話金門啦 花蓮南投佢都應該會贏

賴清德在台南市的得票率是全台灣有史以來最高的
沒人能突破

唔一定台北 改做地方首長合理啲

金門藍到黑wor

所以佢都唔係下次適合人選 搵陳時中上絕對會最得民心

點睇林智堅 有前途嗎？

BTW你係咪台灣人嚟？

民進黨還是要經過黨內初選
蔡英文執政已經打破民進黨不懂經濟的迷失

臺南係民進黨鐵營 佢想唔高都難 如果佢係臺北攞到相同票數我或者會服佢

連江 金門是沒機會的

據我所知花蓮南投好似藍過離島...唔太清楚啦

除非陳時中參加黨內初選

賴清德講過台灣已經獨立、名字叫中華民國，不需另行宣布台灣獨立；如果按照佢呢個邏輯，其實台獨運動係咪已經成功，可以收埋唔使再搞

2024民進黨應該賴清德同鄭文燦之爭

想問下點解台北會係藍>綠

林智堅應該會選擇當競爭桃園市或立委

陳都可以去選初選。但要藍綠雙方都可以折服，兼且可以搶到可觀淺藍票嘅，我剩係諗到抗疫一個範數

我是台灣人
在新北市

我覺得OK，佢嘅民意黨內啲人會自己有眼睇

民選同欽點分別

賴清德做過市長做埋副總統仲點會去選番市長啊

沒有地緣關係是不可能去選的

咪撚玩呀，2024鄭算係前幾名
點會走去選北市

選贏 2024你敢唔敢辭職選 韓國瑜2.0
選輸 你冇晒政治能量
鄭一路高升望高都係因為桃園藍>綠佢又一路贏到
去玩北市太難
陳時中機會最大啦
空降選總統更加係冇可能

扁就選過北，英選過新北
阿中仲係白紙，而且dpp擔櫈仔完全未到佢
叫賴選北更加係on9
2924 dpp就係賴vs鄭
呢兩條友冇咩特別一定安全下莊過渡到2024啦

太睇小花蓮王

鄭文燦一係上臺北一係諗辦法入行政院啦 佢未夠quali
賴就...隱形人應該繼續冧莊

賴清德想選總統好耐啦。而家都已經副總統，你叫佢返去選市長真係做乜9

不會
黃信介和蕭美琴都曾經是花蓮立委

內戰之後國民黨帶嚟啲大中華難民大部分住北部

桃園市培養林接班很好 鄭可以騰空雙手北上或者進行政院

自帶bgm

咁佢唯有繼續冧莊

剩下修憲和正名

再唔俾賴清德上，新潮流同你反枱都似

鄭文燦應該會退出
因為他們都是新潮流系，注重資歷倫理

台灣中間選民，淺藍淺綠都幾多下
有時啲所謂大本營，如果競爭對手強勢係可以搶走對家啲淺色票

可能是吳怡儂對戰蔣萬安
看民眾黨能得多少票

鄭可以選北市長 因為2024無論係邊個選都至少做到2032
鄭如果今次選市長嘅話唔使擔心2028 因為佢2028一定可以繼續選連任
不過樓上有臺灣陀地話鄭唔夠中央行政經驗 我覺得佢去上神台入行政院會比較合適

牙醫其實等於專科

「不需另行宣布」喎，同埋蔡英文都接受「中華民國台灣」，咁係咪其實唔使改名

咁佢繼續冧莊啦

見到部長依個字就知一定唔係香港

其實抗疫因素不大
買不到疫苗照樣被罵

但她們也上不了市長...所以離島是貴國最藍的地區？願聞其詳

真部長鍋

冇可能，深獨派邊有可能收貨

吳怡農執蔣萬安嗰區立委仲穩陣，台北市長出戰權已經被鄭麗君虎視眈眈咗好耐

專業和行政能力

2024如無意外係賴清德選，依個係新潮流系同英系deal好左既決定

難啲，主要係亮眼嘅政績好多都要喺市長嘅時候先做到，陳時中啱啱好就係冇咗呢個階段，所以點解綠營咁想推佢去選市長就係咁解

所以2019年初先有民進黨四大老人逼宮蔡英文要佢讓俾賴清德，原因就係嫌蔡英文唔夠獨；但目前應該係英系+覺青側翼壓倒咗班老台獨

理論上應該如此

阿哈...其實我個人覺得台灣人要打疫苗的必要性真的不是很大啦
話說桃園那邊的唯一一條本土感染鏈截斷了沒？

香港都有陳姑娘

我用台灣的學歷證件申請的
很多台灣人都不知道可以申請連登

所以抗疫唔算政績？呢個全球亮眼+拯救全國經濟喎
不過當然 如果真係咁嘅話 賴清德做4年好喇 之後四年比陳時中鍍金之後再上位做總統

的確 台灣人大多都上ptt
所以想問你為什麼會突然對連登感興趣？因為看到了我們的反送中爆發？

還是需要改名
這樣才不會扯入中國內戰的紛擾

馬祖是最藍的

對
我就完全不能接受

鄭麗君沒有要選
她想退出政治，才會辭文化部

理論上係 實際上唔係
一般專科醫生要fresh grad之後再係職場磨練再讀上去 牙醫讀書已經分開唔同科目讀 grad後直接坐正
至少香港system係咁 台灣係點 我唔知 但我報碩士嗰陣 見到學士嗰邊牙科學科上都係同醫學分開

沒錯
花媽是目前新潮流系主持人

要趕快離開，現在狀況台灣很難直接幫手

我還以為花蓮南投等東岸地區才是最藍的呢

是黨內初選決定蔡英文的

已經結案了

X2香港唔會用部長形容官員

佢仲選北市 都唔知幾多年之後先到佢選總統 基本上冇咩可能

2022做完 入閣就應該大家expected

因為反送中

如果黨中央無拖延初選時程，蔡應該無得選

你好

你自己諗喇
抗疫指揮官的確係佢，但重點係其實抗疫相關政策係唔同人都有負責，例如經濟部長協調口罩廠組國家隊同防疫用品度過防疫初期物資短缺，又例如行政院實施口罩實名制計劃，甚至你講嘅全球關注都好大程度同外交部宣傳有關，好難單一將呢份成功攬晒上去
再加上熱潮總會過去，依家人人支持，2024係咪仲可以維持返都好難講，所以打鐵趁熱下最好就係2022推上去選市長先，選到再一步一步先係理性做法

我支持金馬舉行前途歸屬的公投

請問點樣申請？投資移民？

所以這段時間要小心，不要留把柄

我在樹林區

程序瑕疵

應該沒問題
現在不是對話中？

參加台北市長黨內初選

hi 台妹

不過
本島人也不能忘記他們前線的貢獻

也對 我有讀過戒嚴史 對面的確很多下流動作

這幾天在搜查POLY U